有冇人覺得無親無故係件好事？

咁就可以死咗都冇人知
唔會有人因為我而傷心
冇負累

好想了結咗佢

感性啲諗又好想完結咗呢啲行屍走肉嘅生活
理性啲諗又唔想屋企人傷心

係其他人面前扮開心真係好攰
定係我只係扮抑鬱呢

如果我死咗 有人為我傷心我應該會好開心

我會覺得傷心
會喊
因為我唔值得佢地咁

其實我咁諗好自私